琴晚六點半係銅鑼灣去西貢紅Van唔見左銀包

黑色皮銀包入面有身份證學生證信用卡
打去車站hea9我話冇咖啦
求有心人執到俾返我
Telegram ID @findmywallet

冇架啦

搵返

點搵到

用find my wallet 搵